[討論]香港幾時先有抗伊斯蘭論述同政黨？

抗共講咁耐 南亞犯罪又講咁耐
正視伊斯蘭文化既威脅同野蠻好似無乜
有無人帶頭做下

想做下伊斯蘭 同埋 各南亞族裔社群 既潛藏威脅

其實搞呢啲有無法律風險
會否觸犯任何類似歧視既法例？

從戰略上睇, 首先夠唔夠資源維持咁多條戰線?

論咩述
香港人點會睇

唔駛下下長篇大論既
整下簡單poster 可能易入口d 掛

黎黎去去都係反共 拒南亞
新聞佬同社會都鬧左好耐
不過好似南亞層面無人真正分析問有幾嚴峻？

不錯，歷史要講，比人明白伊斯蘭教條根本同現代文明有不可解決既衝突，但初步最好做得簡淺啲。

我想整一套論述比公眾易明得黎
說服公眾拒絕伊斯蘭同南亞人士，先係符合道德同make sense, 以搶佔主流市場，我諗可以從三方面入手：

1. 淺易解釋伊斯蘭既野蠻同威脅
2. 解釋拒伊斯蘭是理所當然同埋符合道德
3. 除左認知外，我地實際可以點做

例子：
1. 講下南亞犯罪事例，證明唔係單一事件，再連結南亞文化同埋伊斯蘭教義，指呢類種群既高危
2. 當你覺得無論如何強姦係罪，伊斯蘭教會話比你知有「另一種」定義
3.當你認為入侵物種會成為生態公害 有無諗過其他種族都係我地既入侵物種？
4. 伊斯蘭教同現代文明有咩衝突，例如女權、自由、衣食住行

我諗住會用下poster或者漫畫形式做，盡量易入口同易spread 開去，易到whatsapp telegram 就可以四圍傳。

但可能要搵法律意見先，小心奶野

大家可以隨便鳩比意見，因為我預左初頭都自己做，但想集思廣益

大家可以講下公眾需要啲咩，點樣論述令公眾易接受，有咩例子簡淺而深刻

目標簡單：
令一切拒伊斯蘭文化同南亞裔既講法變得理所當然

咁做有風險，亦有敵人
風險梗係法律，敵人就係張超雄果堆偽善同埋成日屈人只係片面事實既左膠論述，所以做得要精

但做呢類論述會唔會中左 種族中傷罪？

參考：

嚴格哩講穆斯林唔係一個種族.
南亞,中東,北非甚至華人都有人信.
而且南亞除左伊斯蘭仲有錫克,印度教等,
睇下點樣定義

其實可以參考一下德國PEGIDA同AfD既論述

PEGIDA

文化:

關於多元文化

Die Ideologie des Multikulturalismus gefährdet alle diese kulturellen Errungenschaften. „Multi-Kultur“ ist Nicht-Kultur. Sie löst die Gemeinschaft auf und befördert die Entstehung von Parallelgesellschaften. Dauerhafte existierende Parallelgesellschaften führen sehr oft zu innenpolitischen Konflikten und können letztlich sogar den Zerfall eines Staates bewirken.

Die AfD wird nicht zulassen, dass Deutschland aus falsch verstandener Toleranz sein kulturelles Gesicht verliert.

多元文化之意識型態危害德國長久以來之文化成就。多元文化並非文化。其分化社區、在主流社會外另立門戶建造一平衡社會，此種平衡社會長久誓導致內部衝突加劇、乃至國家分崩離析。
AfD不會容許德國因對包容之錯誤解讀使其喪失本來之文化面貌。

關於語言

Die Nationalsprache ist das Herz einer Kulturnation. Als zentrales Element deutscher Identität will die AfD die deutsche Sprache als Staatssprache im Grundgesetz festschreiben.
„Politisch korrekte“ Sprachvorgaben lehnen wir entschieden ab, weil sie einer natürlichen Sprachentwicklung entgegenstehen und die Meinungsfreiheit einengen.

國族語言乃文化國族之核心。AfD欲將德文此一象徵德意志之身份之重要元素，其官方語言之地位白紙黑字載入基本法。
(第二句唔係好識譯)

Der Islam gehört nicht zu Deutschland
伊斯蘭非德國之物

Ein Islam, der unsere Rechtsordnung nicht respektiert oder sogar bekämpft und einen Herrschaftsanspruch als alleingültige Religion erhebt, ist mit der freiheitlich-demokratischen Grundordnung Deutschlands nicht vereinbar. Viele Muslime leben rechtstreu und sind geschätzte Mitglieder unserer Gesellschaft. Die AfD will jedoch verhindern, dass sich abgeschottete islamische Parallelgesellschaften weiter ausbreiten, in welchen muslimische ,,Friedensrichter“ Rechtsvorschriften der Scharia anwenden und das staatliche Monopol der Strafverfolgung und Rechtsprechung unterlaufen.

伊斯蘭(唔肯定指特定教派定全個宗教)對我們的法制欠缺尊重、乃至抱視敵意，乃至以其成為統治國家的宗教為目標，此與自由民主制度為基石之德國並不相容。很多伊斯蘭教徒都是我們社會的守法及值得尊重的成員。但AfD欲竭力阻止自成一體伊斯蘭的平行社會繼續擴張。在此一平行社會，穆斯林「執法者」執行伊斯蘭教法，並且挑戰國家對刑法及司法之壟斷。

Die AfD erkennt uneingeschränkt die Glaubens-, Gewissens- und Bekenntnisfreiheit an. Sie fordert jedoch, der Religionsausübung durch Gesetze Schranken zu setzen.

AfD承認無限制之信仰、宗教及良知自由。但要求進行宗教活動必須在法律限制框架下執行。

Einer Diffamierung rationaler Religionskritik als „Islamophobie“ oder „Rassismus“ tritt die AfD entgegen. Wir wollen verhindern, dass sich Muslime bis zum gewaltbereiten Salafismus und Terror radikalisieren.

AfD反對將對宗教之理性抨擊污名化為伊斯蘭恐懼(Islamophobie)或種族歧視。我們希望阻止穆斯林化為激進的聖戰者及恐怖份子。

etc.:

Die Finanzierung des Baus und Betriebs von Moscheen durch islamische Staaten oder ausländische Geldgeber bzw. deren Mittelsmänner soll unterbunden werden.

Imame müssen sich vorbehaltlos zu unserem Grundgesetz bekennen. Die Predigten in Moscheen in Deutschland sollen in deutscher Sprache gehalten werden. Imame, die gegen das Grundgesetz agitieren, erhalten ein Predigtverbot und werden bei Vorliegen der rechtlichen Voraussetzungen abgeschoben.

Die islamtheologischen Lehrstühle an deutschen Universitäten sind abzuschaffen und die Stellen der bekenntnisneutralen Islamwissenschaft zu übertragen.

Burka und Niqab errichten durch die Gesichtsverhüllung eine Barriere zwischen der Trägerin und ihrer Umwelt und erschweren damit das Zusammenleben in der Gesellschaft. Im öffentlichen Dienst soll kein Kopftuch getragen werden, in Bildungseinrichtungen weder von Lehrerinnen noch von Schülerinnen in Anlehnung an das französische Modell.

Die AfD fordert ein allgemeines Verbot der Vollverschleierung in der Öffentlichkeit und im öffentlichen Dienst.

連登都反女權，點解唔加入穆斯林陣線

同時反支那同伊斯蘭教

„Politisch korrekte“ Sprachvorgaben lehnen wir entschieden ab, weil sie einer natürlichen Sprachentwicklung entgegenstehen und die Meinungsfreiheit einengen.

我們拒絕選擇政治正確的詞彙，因爲這是和語言發展相違背並且限制了言論自由。

就係睇完果堆post 先有咁既諗法
AfD 冒起正因為佢既宣傳同論述成功
佢地d 立場同宣傳令人好buy
但香港無人做 亦無咩人敢做
左膠最叻塑造南亞係弱勢 但其實弱勢都可以威脅

你呢種邏輯等如我同你講：
你咁on9點解唔去庇護工場做野？

幾好！
多謝你豐富idea
我諗可以做下文宣 搞個網放上去
再搞一堆易入口既spread開去

唔該巴打幫手翻譯

岩
要先搞清楚定義
以便更多人明白

我想做到深入淺出既論述
各位有深既論據 有淺白既比喻 我都一律全收
初步我想：

1) 收集唔同idea 搵唔同人一齊做
2) 去定唔同文宣 同起個網站（或fb?) post 文章
3) 搞淺白poster 同漫畫 spread 開去

不過見到身邊朋友全職搞類似既野都無乜voice 都好驚
有無人比下idea 同提醒？

我呢段時間會keep 住搵資料
過兩三個星期返黎香港就會著手搞左啲論點先

Die Finanzierung des Baus und Betriebs von Moscheen durch islamische Staaten oder ausländische Geldgeber bzw. deren Mittelsmänner soll unterbunden werden.

應當禁止伊斯蘭國家、外國資助者及其中間人對清真寺之建造及營運予以財政資助。

Imame müssen sich vorbehaltlos zu unserem Grundgesetz bekennen. Die Predigten in Moscheen in Deutschland sollen in deutscher Sprache gehalten werden. Imame, die gegen das Grundgesetz agitieren, erhalten ein Predigtverbot und werden bei Vorliegen der rechtlichen Voraussetzungen abgeschoben.

伊瑪目(伊斯蘭領袖)必須無條件認可我們的基本法。於清真寺的佈道必須以德文進行。煽動反對德國基本法之伊瑪目將禁止佈道，並於符合法律條件下予以驅逐。

Die islamtheologischen Lehrstühle an deutschen Universitäten sind abzuschaffen und die Stellen der bekenntnisneutralen Islamwissenschaft zu übertragen.

德國學府中之伊斯蘭神學教席應予廢除，改為中立的伊斯蘭科學。

Burka und Niqab errichten durch die Gesichtsverhüllung eine Barriere zwischen der Trägerin und ihrer Umwelt und erschweren damit das Zusammenleben in der Gesellschaft. Im öffentlichen Dienst soll kein Kopftuch getragen werden, in Bildungseinrichtungen weder von Lehrerinnen noch von Schülerinnen in Anlehnung an das französische Modell.

面紗及罩袍因遮擋穿戴者之面部，障礙其與周邊環境之交流，導致其難以於融入社會共同生活。一切公共之服務不得穿戴罩袍，於教育機構內無論女教師或女學生亦如於法國一般不得穿戴此類服飾。

Die AfD fordert ein allgemeines Verbot der Vollverschleierung in der Öffentlichkeit und im öffentlichen Dienst.

AfD主張禁止所有人於公共地方以及公務員執行職務時穿著遮擋全身之服飾。

你咁高調反佢
佢會唔會黎打你先